如果不想被別人拒絕 最好的方法就是先拒絕別人

一早起身又充滿負能量